意甲之恥有冇踢假波？

點解佢出到綠？

問百粉

冇理由作客入咁多波

係咪中左肺炎先咁勁

經典BIN